{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아트힐스풀빌라펜션"
    },
    "text": "雪岳山展望と東海街は車で5分の距離にあり、一軒家プールビラで四季折々の温水プールを楽しむことができます。 また、サンルーム(バーベキュー場)宴会場で楽しいパーティーを楽しむこともできます。 入室時の注意事項としては、最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻しはなく、プールの温水料金とバーベキュー利用料は無料で提供されます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 サンルーム宴会場で楽しむバーベキューパーティーは無料で利用でき、サンルーム宴会場にはウェーバーガスグリル、大型木製食卓、流し台、製氷機、調理器具が備えられています。 幼児及び子供の追加人数料金は50,000ウォンで、36ヶ月未満の子供も人数として含まれ、最大人数を超えることはできず、現場で決済することができます。 客室情報では、メゾネットタイプの一軒家の客室が3室あり、客室ごとにエアコンとTVがそれぞれ3台ずつございます。 それぞれの客室にはバスルームがあり、大型アイランドテーブルやサンルーム(バーベキュー場)宴会場もご利用いただけます。 プールは四季折々の温水プールで、長さは12メートル、幅は3メートル、深さは1.3メートルです。 プールの温水利用料は無料です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の施設としては、無料駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スノーピーク山展望と東海街はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "スノーピーク山展望と東海街は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家プールビラで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "一軒家プールビラでは四季折々の温水プールを楽しむことができます。また、サンルーム(バーベキュー場)宴会場でパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "入室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室時の注意事項としては、最大人数を超過した場合は入室不可となり、払い戻しはありません。また、プールの温水料金とバーベキュー利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは無料で利用できるサンルーム宴会場で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児や子供の追加人数料金は50,000ウォンです。36ヶ月未満の子供も人数として含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはエアコンとTVがそれぞれ3台ずつあります。また、各客室にはバスルームがあり、大型アイランドテーブルやサンルーム(バーベキュー場)宴会場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの特徴は何ですか？",
            "answer": "プールは四季折々の温水プールで、長さは12メートル、幅は3メートル、深さは1.3メートルです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、無料駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 555
    }
}